如果你未試過遊行，聽日都唔出黎既話，怕且你以後都無呢個機會

我都好怕俾人點相，所以會戴口罩黑超

守護我城之心不死